那一夜我發夢散水瀨咗尿，啲屎都開始爆出黎

係呀我真係賴了，係驚到賴了啊
散水緊㗎啦，仲有人喺度大嗌口號我知道其實真係好難忍，一有人叫[光復香港]，就會好想接[時代革命]，但明明就撤退緊，不如低調返少少，唔係次次都找到㗎

最後一句光復香港，時代革命